達哥又開台啦！

今晚(2020/4/28) 21:30 直播《Good Job!》
直播網址:
Print嘢print到著火，沖咖啡沖到成地都係 : P
換水機換到電腦大爆炸💥，這樣的同事，很想要吧！今晚準時迎接新同事達哥~

如果唔係訂閱者限定聊天即sub達哥

利申：冇sub

開台喇 開台喇 九點半就要睇達哥

聽到嗎 聽到嗎 聲音畫面有冇問題

我愛達哥

六月，對達哥感到失望。
七月，對達哥感到憤怒。
八月，對達哥感到可惜。
九月，些少懷念每晚睇開台既日子。
十月，開始睇番達哥每晚既重播。
十一月，很想念他。
十二月，默默為達哥打氣。
一月了，開始後悔當初為何要逼達哥。
二月了，想跟達哥親口說句「對不起」。
三月了，擔心達哥夠不夠口罩用。
四月了，看見達哥漸漸重返螢幕，眼眶漸漸泛起淚來。

達哥

迖

迖what

睇完思貝睇達哥

唔反了唔反了真兄弟會明

明what

準時睇達哥

唔係真兄弟

反達

收到風 達哥冇錢先出返黎

引戰狗

我好掛住達哥

喂 九點半喇各位兄弟坐埋一齊

逢星期二開台？

唔知

哭能左😭

哭what

反達大軍

識玩

又可以睇反達嬲豬

關你撚事咩資深隱性五毛狗

仲有15分鐘

各位觀眾 聲音畫面有無問題

無訂閱就唔係兄弟

會唔會破兩萬觀眾

藍撚到黑
一開台就話 唔好搞咁多野 藍絲口吻

咩料呀你？撞親個頭？

3000人了

每個月1號、21號、28號都會開台

892

4K

笑撚死

依家要sub左先可以講野?咁仆街

飲可樂

4745

4854

原諒了

支持達仔

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

迖狗死開

5215

又話达潮滅亡既

達朝復活咗喇

厚顏無恥嘅曱甴達

你咩ec

曱what甴what

反達盲軍：「睇唔到呀 總知我就睇唔到」

本身係，但成也連登敗也連登
日反夜反達哥本身都無問題既
點不知反果班人完全都係無道理地屈達哥
睇到好多人都唔順眼
間接幫佢刷人氣

佢咪又係受壓先po
64個日隻字不提
逃犯修訂個陣好多兄弟都叫佢提下 起碼等班小朋友都可以知
因為個陣唔係個個人都有留意

利申：睇左佢6年

個陣佢仲要乜都當睇唔到 選擇性失明
而家要睇要subscribe個班根本係死忠
變左一言堂咪岩哂佢地
算啦
由jtv開始睇

個觀眾人數好似仲多過之前
證明大家都好愛達哥

識咩 出左事先出個po話一直關注 未出事之前扮睇唔到 吹啊?

駁唔到
果刻係對佢失望既
但唔覺得咁就係藍同值得批鬥
我都有睇佢而家，但最掛住fifa 有趣新聞

食屎啦！ 無人想知呀， 你老母

講真Ming仔仲好過達狗，起碼Ming仔有做實質嘢，捐咗十皮
條達狗？po新聞關注事件
不過達粉會ff達狗出齊每次遊行，然後屌人鬥黃

WFC

支那達
已經賺左幾千萬 夠退休 夠養埋屋企人
仲要咁撚貪心 死返出黎賺到盡

達犬賺埋賺埋咁多錢都冇拎過出黎
淨係俾錢請埋d水泥隊幫自己手

浴火重生
猶勝當年人數

唔係熱門game都5800人
反達真係好撚燈

同時間大丁得1200人睇直播

射咗自己落街

愛我愛達哥哥
不要迷戀哥
我只愛達哥哥

Block

達狗

藍絲血統，人無恥便無敵

反達思想：果日唔post，就永遠都係錯
要人地表態傾家蕩產，自己就繼續返工賺錢，放假先出後嗌口號

你講得出受壓都已經好好
但壓力唔係得一方面

證明連登只係少數

都唔知你哋嬲what

反達大軍點會企喺人地立場思考丫
除非你放棄所有job上前線火魔兼大叫光復香港喇,唔係都係奶緊共

今日咁敏感大J都開台?好嬲好嬲

真！
正式宣布612後先表態嘅一律當藍

達哥真係好賤
又搞到反達大軍訓唔著,,

完全兩回事 上面都有人講5月尾開始已經有人叫佢提下講下 完全冇講過
之後到出事就話一直關注 即係之前扮睇唔到啦 你一係唔好撚出聲直接好似其他youtube咁直接講 乜撚野一直關注

黃衛兵又批鬥人唔夠黃
總之你唔係前線向黑警掉返幾個火魔法都唔係黃啦

達粉真係勁多藍絲

明白，寧願人唔出聲都唔想多份影響力
估唔到黃圈已經壯大到可以咁樣玩

得返5000人既 ???
上次10000人唔係好撚威嫁咩

大J都冇捐，仲lam埋30萬沙律錢咪又係黃到發金

大J入新屋嶺打籃波喎,班熱血中學雞仲唔當佢神咁拜咩

達哥咁有腦,根本知道提左同冇提都唔會對果件事有任何影響
係班傻仔以為自己動漫男主角,出去鳩叫下就有奇蹟出現者

6,7月手足打生打死
達甴：「睇唔到呀 總知我就睇唔到」

過左721, 貼幾張圖就引到你班達粉護主
跟住繼續食兩家茶禮

5000都屌打大J
得千幾

5000係平時跟台人數
btw 頭先最高峰有差唔多6000人 好似係

條友真係小家到呢
到而家仲提1萬人

小家得過一萬個毒撚圍喂畏玩binc ?
BTW 5000人係咪好多嫁? 小弟唔熟呢行驚講錯野

睇大J果班訓左覺喇
仲唔訓媽咪鬧架

Who care

勸你反少啲達

打生打死原來真係當自己打緊仗

我本來達粉黎
不過高級達粉嫌我唔夠護達唔受我玩

利返個靚申先
我跟人講既姐

垃圾post 都上到熱門，拉

台灣老皮都係得六千幾百人睇
咁你話達哥勁唔勁

香港黎講算係好撚多既gameplay 直播
以台灣為例 呢啲數目都唔少

睇左你幾個cm發現你啲對答/態度好小朋友
令我諗番起啲小學定初中同人嘈交單單打打個隻咁

大Jer fan屎係咁

達哥香港第一直播主 fc左

你笑左個日個一萬個柒頭叻唔切出黎binc先啦
開第2日就收一半皮

尋日反達宣傳不足
攪到唔知有達哥直播，無睇到
下次宣傳多d先得架

以佢個logic ,咁大J咪1200個毒撚圍喂畏囉

鬥黃鬥到要5月表態

睇左差唔多十年八年呢家成年已經冇留意佢，估唔到連登仲有人睇

又可以買定m記美心坐定定睇達哥

食what，達哥唔食藍店的

達哥一直人氣高企
全靠反達義士成日開post

我諗你真係書都未讀完
比心機考埋試啦

迖哥

再睇？ 不了

佢地暗黃咪反，一直鬥黃係咪想搞死場運動
真粉絲自然就會明佢地一直關注緊件事

睇其他人都唔夠睇達哥咁開心

關what，唔好鬥黃

返你既工啦港豬
俾腦細睇到你上兒登呀

開台咪開台lor
洗唔洗成日衝出黎方死人唔知呀
做d 有營養既野啦好冇
又要 post d 扮黃資訊，開台又完全唔講
你淆底奶共咪奶lor
靜靜地搵錢冇人話你
唔好做得咁肉酸啦好冇，
開達哥post 係冇價值，冇價值
希望同路人唔好再理佢地

利伸：前達粉

宜家開返台都5000幾人睇直播
究竟有幾多前達粉係放棄佢

嘔唔嘔心

逃犯修訂

以前平均10000人
而家平均5000人

即係少左5000個前達粉

以前日日開果陣平均好以得二三千？

13 14年全盛平均一萬
之後一直慢慢回落到而家456千

唉sor講左達哥壞話tim
希望真達粉屌細力d

準時睇達哥，一定唔會傻

黃衛兵係電腦後面講咩都唔洗責任，但就要其他人all in

瞓左冇睇 琴晚有冇10k人睇